%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{article}

\begin{document}


\section{Testo del Problema}

Si vuole realizzare un software per pianificare le attività proprie e della
propria cerchia di contatti e amicizie.\\

Il sistema deve consentire di:\\	

- creare progetti\\	

- definire l’insieme di persone coinvolte nel progetto\\	

- definire le attività all’interno di un progetto, secondo una certa sequenza\\	 

- assegnare uno o più responsabili a ogni attività avviare il progetto.\\


 Si ipotizzino gli opportuni dati per descrivere progetti e attività. Le
attività possono ad esempio essere  associate anche a un luogo e/o orario.  
Si supponga che esista un sistema centralizzato (Server) che tiene traccia di: 
tutti gli utenti tutte le relazioni tra gli utenti (i contatti, ovvero chi conosce chi) tutti i progetti, 
le attività, e lo stato di avanzamento dei progetti.
Quando il progetto viene avviato, i responsabili della prima attività nella sequenza vengono avvisati di svolgerla. 
Quando almeno un responsabile completa l’attività, la successiva
viene attivata e quindi i rispettivi responsabili vengono attivati, e così via. 
Gli esecutori delle attività possono segnalare l’attività come completata, allegare del testo o segnalare chenonsvolgeranno l’attività.
L’amministratore del progetto (ovvero il creatore) deve essere notificato di tutti gli aggiornamenti di stato.
\section{Requisiti}

\subsection{Subtitle}

Plain text.

\subsection{Another subtitle}

More plain text.


\end{document}
